# Подключение к 1С (через RDP)

#### RDP
Адрес: 1c-srv-1.albatroc.com:33890

Логин и пароль выданные

#### 1C
База уже подключена

Логин: Администратор без пароля

# Синхронизация изменений

##### Сделать форк от репозитория https://gitlab.com/Albatroc/CRM

##### Склонировать ваш форк на локальную машину (сервер)

##### Настроить связь между локальным репозиторием и базой 1С:

1) Создать в корне репозитория папку Build

2) Из папки Tools\scripts\GitFlow, путь дан относительно корня репозитория, скопировать settings.example.json в Build\settings.json

   Убрать все параметры кроме: Логин, Пароль, КонтекстПодключения

   Логин - Имя пользователя базы 1С
   Пароль - Пароль пользователя базы 1С
   КонтекстПодключения - Строка подключения к базе 1С (Например путь к файловой базе будет выглядеть так: /FC:\\МояБаза)

   По итогу будет JSON примерно следующиего содержания

   `{
       "Логин": "Администратор",
       "Пароль": "",
       "КонтекстПодключения": "/FC:\\Testib"
    }`

##### Обновить базу из репозитория
Открыть командрую строку, перейти в {Путь до корня репозитория}\Tools\scripts\GitFlow

Ввести **gf update**, после этого будет происходить обновления кода базы 1С из репозитория

##### Выполнить поставленную задачу

##### Сделать пулл реквест (мерж реквест) в главный репозиторий